想問下大家覺得點先叫肥？

今日搭車嗰陣無啦啦比人鬧咗句死肥婆
激撚到我
利申明明我都係58kg 153cm高

160都冇 58kg減肥啦你

你呢啲標準身材啦
我158cm 85kg

想話自己只係小肥？

你BMI 24.8啦喎，咁都唔肥？雖然BMI唔係絕對標準，但我估你都唔係好多肌肉嗰啲啦

死肥仔收聲啦

成舊糕咁

我158cm 48kg 肥唔肥

但我著d衫好顯瘦 同埋都有著高爭鞋喎

肥仔就收皮啦

我係覺得自己唔算肥

咁撚肥就死撚咗去算啦

肥婆多數黑人憎

男仔黎講
企直,睇唔到J 就叫肥

我體脂比例7.幾

55

你厭食症？

.....

153 58kg係肥
起碼50先叫average

矮你3cm輕你20kg

一年級就識上連登？

我女朋友 165 50kg
我都成日話佢肥😂 （但只係開玩笑，唔係真覺得佢肥）